叫人休息班民心撚同國際戰線撚收皮啦

民心同國際戰線都係靠文宣，咪撚咁懶同埋咪撚出黎扮八奇軍師叫人唔好做乜，直接D講，而家係前線做野，後勤支援佢地而唔係後面唔做野同前線講，冇子彈呀，唔好射，但人地成班衝緊過黎

而家一停就清算，記唔記得上一次休息popo即時上門拉人

要贏先有國際支援，如果always victim 只會有人同情冇人支持

堅持四不一沒有
不分化
不篤灰
不指責
不割蓆

沒有退路

香港人已經冇退路可言，一怯就輸，一輸就大清算，大監控

香港人加油

We are temporarily using live channel直播台as english channel

唔好休息

【抗議貪腐】軍警實彈驅散示威者 伊拉克六天示威逾100死6000傷

完全無人談論別國暴力
點解仲有人期待有人救你

再講多次 文宣係要主動出擊